====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (1) N ' est-il pas frappant de constater que , dès maintenant , le secteur de la Défense , dans la banlieue ouest de Paris , sur lequel a été entrepris récemment une opération de rénovation totale , est déjà considéré par beaucoup comme une véritable entité : la plupart ignorent que le territoire de sa seule première zone (90 hectares) " appartient " à deux communes (Courbevoie et Puteaux) entre lesquelles il est divisé .
Tokens having emotion: [ considéré ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ considéré ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

